你認為你有能力辨别好人壞人嗎？

無論職場或社交

有幾難睇 相由心生

整咗容果啲呢

冇

咁可以搵人教嗎

但何謂好人?何謂壞人? 每個人對此也有不同定義。
相處舒服好了

講真，佢對你好就係好人，對你唔好就係壞人㗎啦...
所以呢樣嘢其實我覺得無話辨唔辨別到，好主觀嘅嘢嚟

你覺得佢好 佢做咩都好
講廢話都好笑 放屁都香

真係好主觀

對你語氣重咗啲，鬧你係為你好，咁係好人定衰人？

有無啲客觀的因素去睇一個人？

憑感覺有冇不足之處呢？

已經唔會係好人

你覺得夏蕙姨，did did 姐之流心地如何

當然係好人啦，你內心都知道佢係為你好，自然都唔會覺得佢係壞人啦

好人壞人係童話故事嘅人物

現實世界無得咁分

好意可以做壞事

壞心腸可能會幫到人

睇你企邊邊

有冇咁嘅可能性，好心係扮出嚟，呃到你呢

冇
花一世時間了解一個人你都冇可能睇得透

愈辨別愈難辨別

好易分
因為世上除左我之外冇好人

咁你決定企邊面之前，有咩準則？

我通常係睇人地係咪企我個邊

揀錯的話，大圍共同承擔責任？

但我地討論的方向，不包括你的單對單社交，到時你依然要自行作出判斷

咁你要講得 specific d

咁有咩可以做?